有冇body cream 推介？？

呢排唔知係咪天氣轉
成身痕到仆街！
係咁R
R到有啲損

想買番支cream搽下，有冇推介？

利申：輕微濕疹底

去龍城買一樽bp 當沐浴露沖涼好過喇，2 30蚊

bp係咩

佢係body cream黎，但你可以用黎沖涼

之前生過尋麻疹 揸完之後有舒緩到